如 何 引 爆 二 零 二 零 政 治 工 潮 ？

黎明行動前開左一個post講被罷工
如 何 製 造 大 規 模 被 罷 工？

1001後有絲打幫手開多左個

如果你而家入去睇返
就會見到好多本身大家都覺得無可能既事
都發生左

大量教師無法回校
有牙力的中學校長會出記招
教育局宣布停課 林鄭跌入圈套
各行各業無法運作
社會停擺將近兩星期

但係 呢啲短暫既甜頭
全部都係手足用鮮血 用汗水 用前途
犧牲所得
而我好認同黎明行動條Formula
已經切切實實俾狗破解左
再做落去只會削弱我地既氣勢 犧牲更多手足
而教育局係呢一星期所進行既清算行動
已經話俾教育界人士聽 你地退無可退

你可能會懊惱 而家咁既情況有咩可以做到
我可以話俾你聽 而家首要做既事情係
一股團結教師既新力量！
人民話事
五大訴求 缺一不可 既主導權係我地手上！

而從巴絲既留言所見
都幾肯定
上連登有ac既教師為數眾多
請你地認清事實
相信自己係呢場運動既力量有幾咁舉足輕重
老師既參與係歷史多數既革命
都擔當住重要既角色

雖然你呢一刻可能覺得自己有道德枷鎖
罷唔到工 唔緊要
大家所承擔 所背負既包袱都唔一樣
無人有資格批評別人罷唔罷工

但係請你唔好將2019年香港發生既事情就此忘記
花少少時間 凝聚自己行業既力量

老師們請Follow Like Subscribe
教育界新工會籌備組 教育同行

Instagram
@standbyeducatorshk

Facebook

TG Channel

順帶一提
教育同行TG channel發放最新消息
需要教師幫手填同Spread一份有關
教師專業自主既調查

請前往

加入工會 團結力量 做好分工
一個有行動力有號召力既工會
首要條件係要 夠 多 人！！！
其他工會資料請前往二百萬三罷聯合陣線
TG channel

自推 十連 1/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

自推 十連 2/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

自推 十連 3/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

自推 十連 4/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

自推 十連 5/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

自推 十連 6/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

自推 十連 7/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

自推 十連 8/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

自推 十連 9/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

大罷工先可以真真正正令政權跪低

自推 十連 10/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

同意 凝聚力量
謝謝你幫手推post

再黎多次 自推 十連 1/10
老師們 阻你少少時間 填份問卷

P牌幫推

推

push

感謝巴打 善心打破零回覆

感謝絲打善心打破零回覆

TUI

感謝幫推

繼續推 推到全連登既老師睇到為止

Lm

巴打好有心機

感謝幫推 好人一生平安

現階段佢地能自保已經好安慰
希望係連登凝聚力量
請老師們加入教師新工會

感謝你

咩都做唔到 罷工係最後希望

全民攞綜援好過啦

幫推!

夜媽媽先有人推返上黎 感謝手足

老師們 加入工會 凝聚力量！
工會需要你 你需要工會

推！

加入工會 凝聚力量
工會需要你 你需要工會

加入工會 凝聚力量
工會需要你 你需要工會
推到全連登老師睇到

希望佢地既人會睇到你的留言！
感謝幫推 記得Follow Like Subscribe!
謝謝